日本軍歌

呢首好撚正, 講海軍陸攻隊點樣隊冧日落國嘅戰艦

皇軍萬歲

踏入敵陣一步的時候, 我哋就係軍隊嘅主力, 最後嘅決戰就係我嘅任務, 騎兵砲兵共同決戰

仲有好多, 但睇下有冇人同我一樣